認真，頭先老衲去咗靖國神社秋祭

好似年年老納都去一次

納dee d手指好似女仔

除此之外，老衲更獲得東條大將軍頒授至高無上的甲級戰犯榮譽勳章，以表揚老衲對幹盡支那女人的卓越貢獻

我屌

納dee世界第一

應該見唔到聽日個太陽

痴撚線

衲dee

老納 身高係咪有190cm

納dee做保安做得你年年飛日本

dee

老衲賣牛雜

食築地壽司、去秋葉原拜訪 48團

すごいよ!
衲dee真心勁！

老衲尋日吃了東京的海南雞飯

喺 Kaithong tokyo 食？

老納其實係絲打

認真，竟然俾老衲喺東京搵到間好食既海南雞飯

本座到了忠烈祠

老衲ho ball

上次去東京突登入去拜下

手指幾靚

想摸老納手指

係咪上次啲相嚟

十月一去拜靖國神社
師兄好波

太牛B了

好想要個紀念品

笑到仆街

👍

10月1參拜

納DEE 有無著軍服去?

定係著貧僧衫

万歲 万歲 万歲

又去多次

老納啪啪啪

正皮

LM

衲dee好似唔係第一次去靖國神社

衲dee ho ball

老納又去一次

納DEE先係最誠心個個

去超渡亡靈

老衲係咪女人黎

高質納dee

因住比何君妖咬

納dee

平成29年=2017

牛B死了

手指公咁扁長

老衲其實係咪絲打黎

好想損納dee d手指

損你老母

奉拜靖國神社

納Dee hongkong ball

納納

可能係女

好撚驚 咁麻甩

搭UO?

搭新加坡航空

hoball
between我月尾去，邊個站落車最方便？

衲dee 係絲打

好多日本廢老去

東京metro九段下，記得睇埋遊就館

支持老衲，之前都有去

我果陣都有去

但同行人唔肯去

有一part講日軍攻打香港

老納小心啲 呢度紅登黎

op does deliver

有圖

老衲而家年年都貼一次

認真，老衲係一年拜四次

納Dee

下次一齊去

又嚟

敵人的敵人

我攞埋御朱印返歸

上年去過, 買埋旭日旗做手信